## ЗАДАНИЕ
1. Создать новый Android проект (min API 19) с EmptyActivity
2. Создать разметку, включающую 2 поля EditText для ввода ТОЛЬКО цифр, 1 компонент TextView и 4 компонента Button. Расположение всех компонентов произвольное. 
3. Для компонентов EditText реализовать подсказки (hint).
4. Каждая кнопка отвечает за математическую операцию (+, -, *, /)
5. При нажатии на кнопку происходит определенная для нее математическая операция. В качестве операндов выступают данные из компонентов EditText. Результат необходимо разместить в TextView.
6. Реализовать проверку данных на допустимость и уведомление пользователя посредством SnackBar
